# คะแนนรีวิวออกมาน่าผิดหวังไม่สมราคาเกมที่สืบทอดตำนานMighty No. Rockman #
เกมวางจำหน่ายแล้วเมื่อวานนี้และวันนี้ก็มีสื่อฝรั่งหลายรายออกบทความรีวิวกันมาแล้วผลเป็นไปตามความคาดหมายคือคะแนนไม่ดีสมกับความคาดหวังของแฟนให้จากเสียงพากย์ภาษาอังกฤษที่แย่ออกแบบฉากไม่น่าประทับใจรูปแบบการนำเสนอไม่สมคุณภาพให้โดยเป็นผลมาจากกราฟิกที่ไม่สวยงามปัญหาเฟรมเรท
เฉลี่ยแล้วเกมห่วยกว่าเกมแอ๊คชั่นทั่วไปด้วยซ้ำและไม่ต้องพูดถึงว่าจะไปสืบทอดตำนานให้ชมโหมดการเล่นที่หลากหลายแต่วิจารณ์เรื่องบอสไม่ฉลาดปัญหาเสียงพากย์ไม่สมราคาเกมที่ระดมทุนบนได้เยอะขนาดนี้อีกทั้งพัฒนาโดยผู้สร้างให้ชมระบบของเกมแต่วิจารณ์โหมดการเล่นอื่นว่าไม่ค่อยมีประโยชน์นอกจากนี้ยังมีปัญหาโหลดฉากนานมากจนเสียอารมณ์เวลาตายแล้วต้องการเล่นใหม่คะแนนเฉลี่ยของ
ที่รวมจากเว็บรีวิวหลายแห่งให้ส่วนคะแนนจากผู้เล่นให้ที่มาอีกประเด็นที่น่ากล่าวถึงคือหลังบทสัมภาษณ์ผู้สร้างเกมถูกเผยแพร่ออกมาเขาให้สัมภาษณ์เป็นภาษาญี่ปุ่นมีความผิดพลาดเรื่องการถ่ายทอดคำจนแฟนเข้าใจว่าพูดคำว่าจนทำให้แฟนโกรธกันมากภายหลังสำนักข่าวหลายแห่งแก้ไขแล้วว่าไม่ได้พูดคำนี้เพื่อนร่วมวงการอย่างออกมาทวีตล้อเลียนประโยคนี้และได้รับเสียงตอบรับอย่างล้นหลาม—
Mighty No. Gamespot IGN Rockman GameRadar Kickstarter Rockman EGM dash Metacritic VG247 Keiji Inafune Inafune Its better than nothing. Inafune Sonic the Hedgehog Congrats on the launch MightyNo9 Its better than nothing. pic.twitter.comWsXHWtAlaX Sonic the Hedgehog sonic_hedgehog June 